君譽峰業主撻訂，三日後再賣多賺400萬

君頤峰7座低層A室，實用942呎三房單位，原於周一有買家成功議價多達652萬元，由業主放盤價2,580萬元「鋤」至1,928萬元購入單位。
不過市場上殺出程咬金，有新買家願意出更高價，最終業主昨日決定賠訂再賣，以2300萬元將物業售予新買家。

呢度早幾日係咪跳咗樓呀？

差咁多都有

可能
新嗰個
唔知跳咗樓